岩岩去麥當勞食野無飲筒，而家我好嬲好炆，決定開哂全屋嘅冷氣機來降火

環保

你竟然用托盤而唔係用外賣紙袋裝野食
環保+50

食野要飲筒做咩 飲野先要下話

嘩，串到我想喊